<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Post on Next Generation Communications en Español</title>
    <link>https://RichterGB.github.com/NXGC/es/post/</link>
    <description>Recent content in Post on Next Generation Communications en Español</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Jan 2022 14:34:34 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://RichterGB.github.com/NXGC/es/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Instalación de Nextcloud en Debian 11</title>
      <link>https://RichterGB.github.com/NXGC/es/post/nextcloud-debian11/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Jan 2022 14:34:34 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://RichterGB.github.com/NXGC/es/post/nextcloud-debian11/</guid>
      <description>En este tutorial, realizaremos la instalación de Nextcloud bajo el siguiente entorno:
 Red: Privada (local) Hardware: Raspberry Pi 4 8GB Disco Duro: Adata 2TB Sistema Operativo: Debian 11  Es posible ejecutar Nextcloud en un ordenador de uso general de bajo costo como la Raspberry Pi 4. Esta mini-computadora puede ejecutar Nextcloud aunque con ciertas limitantes causadas por el Hardware, sin embargo esto no es impedimento para su funcionalidad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nextcloud almacenamiento en tu nube personal</title>
      <link>https://RichterGB.github.com/NXGC/es/post/nextcloud/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Jan 2022 14:34:34 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://RichterGB.github.com/NXGC/es/post/nextcloud/</guid>
      <description>Nextcloud es una de estas aplicaciones colaborativas que son de gran utilidad para compartir, almacenar y manejar sus archivos. Este servicio está disponible para su uso personal o público.
Al ser un servicio versatil, se adapta facilmente a cualqueir sistema operativo, lo puedes encontrar como aplicación para sistemas Windows, macOS y Linux, así como para dispositivos Android y iOS.
Para agregar más servicios a las ya poderosas capacidades de intercambio de archivos de Nextcloud, existe la opción de agregar una gran cantidad de complementos especialmente diseñado para este servicio.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
